好撚煩燥

老母日日同細妹鬧交,鬧鬧下又會屌埋我一份,話我冇事做無所事事 大佬intern7月尾先開始喎 sem break比我抖下唔得? 出街又比佢屌

煩到想死